10.4 全民口罩日

係條街到 我真係唔多見到有人戴口罩
手足 做野呀
Airdrop呀！！！

自推一下

推

推呀！！仲係無人戴口罩！！

push

戴個口罩表態 好容易架咋
叫埋身邊既人響應呀！！

好少人帶，一路帶住返工一路俾人望

唔緊要！！
唔怕比人望 最緊要我地響應咗先！！
繼續推到比所有人知今日係全民口罩日呀！

推呀

PUSH!!

全民口罩

10.4 全民口罩日呀！！！

推推推

好多病菌呀！！

叫下身邊既人保護好自己 唔好被傳染呀

推呀推呀

手足 入到黎就一齊推下
得我一個推好難架

推 咁簡單都唔做以後咪撚再講光復香港

我都係

成條街眼見都有幾個 好彩唔止得後生 有啲中佬都有戴 應該唔係真係病

成條街得我一個戴⋯
冇人嚮應

豬咀 black bloc咁返工

時間尚早！
大家一齊推呀！！

今朝得好少人戴

返工途中剩係見到一個女士戴黑口罩
不自覺同佢點左下頭, 佢又回我點一下
有D窩心

買個口罩好易架咋 手足

手足好野

北角 太古 鰂魚涌既手足既手足 一陣lunch我要見到全部人都戴口罩！！

女既俾男多，keep住見到有人帶口詈，
但係每次都係成條街得一個人兩個人，宣傳唔夠，
明天繼續

成架車得我一個戴口罩，街度得幾個人有戴，返到公司更加唔駛講，仲要俾人眼睥睥，不過我係唔會除低口罩架！

大家繼續呀！！
好開心呀終於比手足留意到
繼續加油呀！！

Black bloc左被人問係咪痴線

戴左黑色口罩 行過d阿姐當我拉登咁
不過預防流感做個有公德心的市民都係照戴住返工

返到公司仲嚇親個同事，俾人話又著黑衫又戴黑色口罩，不過我唔理，再嘈就除低口罩對住佢係咁咳！

戴口罩係保障自己同他人既行為！！

咁猛太陽，空氣又唔好，咪戴個超，同口罩囉，
我都係咁出街，諗起有義士中槍，呢d算得咩

同佢講聲 叫佢地小心你傳染
再派下口罩比佢地 搞掂！

7-11 可以單買架

繼續推呀

預防流感 人人有責！

Push!!!!!

推呀！！！

幫手推呀手足！！

仲係街/ 未出門口既 幫手拎盒口罩出街派啦喂!!!!

推推推推推推推

Push

口罩呀！！！

立咗法的話
你病 出街戴個口罩分分鐘都比人拉呀

推呀推推推推推推

我公司離我屋企行路 15 分鐘, 今日揀行路, 帶黑色口罩
沿途大約有 5-6 個人帶
有大量阿嬸眼望望仲回望
可能太突發無咩人知, 我地自己知道撐緊 D 乜就夠

五大訴求, 缺一不可

可以的話
盡量比多啲人知道我地做嘅野係想表達啲咩呀

推呀繼續！！

無戴口罩出街的話
去7-11買一個好易做到
可以嘅話 去藥房買一兩盒派下比人呀

推！！！！

推呀！

本身因為皮膚敏感戴咗幾日

仲係無乜人戴口罩呀！！
繼續推爆佢

連戴個口罩都淆，香港人無得救，平時講撚到幾撚支持，戴個口罩都唔敢！驚比人知係黃絲

快啲好翻呀手足

1個人都要堅持

好似10點鳩叫咁

總會帶動到同路人